「警察還眼」 明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

812, 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人喺機場而暫停運作，不是我們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

811

得喇連登仔已經知道聽日咩料喇，再係到宣傳都唔會多左人知架，乖啦去香討去bk洗啦，連登仲有好多有用post要置頂

收到 依家去 唔該曬絲打提醒